聽日開市掃3033 收市升返20蚊

我話嘅

聽日星期幾

聽日開市

樓主好慘！要700升到$1500，Ali baba 升到$750先返到家鄉